虔誠地廝守 都會傳奇

沒有呼天 不會叫地

那套殉情記 怎淒美 難及享福的甜味